大家有冇試過玩skype畀人勒索

我朋友中咗招點算

自己貼左上lin登先咪得囉 弱智仔

又係衰咸濕

裸聊？

你朋友

你朋友真係好，有你咁關心佢

等比親戚朋友見到自己打J個樣

佢把刀申咗出電腦？

堅 報警
有可能係集團式犯罪